全連登炒撚曬車

有啲連登仔好撚低質，信埋啲奶共媒體fake news

衰嘢一定係南亞人做
寧要蝗 不要蝻
趕所有南亞人出香港

你點睇你d鄉里死都唔肯學中文？

我地阿星一定點都識啲廣東話
唔學個班多數係假難民 土生土長點會唔識

炒你老母啊炒，講乜鳩都話炒車
翻去香討啦屌你老母

咁呢兩次真係炒 wor ching

躝啦屌你老母

我教書嘅，有班星二代三代好抗拒學中文

可能覺得難學
我自己身邊又冇咩wor

咁都有得用鋸架兵黎打飛機

我地叫啹喀兵 唔係鋸架兵啊

獨立後，寧要南，不要蝗。

獨立後就兩樣都唔要啦，未獨之前都仲講得通

識有個印度家族三代都喺香港在生意
做到可以揸住幾個太平洋島國嘅春袋

香港嗰套教書模式
你懂的
每日上完嗰幾堂就完事
唔識一過左就係咁先
好難唔抗拒

唔好嘈啦，屌哂咪得囉

討論區唔比討論，討論完笑鳩人炒車

躝去香討啦屌你老母

淨係識睇東網啲fake news
你就真係躝返香討啦屌你老母

尋日報紙仲講緊你同鄉個時你死撚左去邊

憨鳩，我講撚緊成個連登風氣啊
同埋邊撚到見到我睇東網啊
小學就翻屋企做功課啦屌你老母

全部新聞來源淨係得東網先話槍手係南亞人，屌鳩啲人睇完垃圾東網就當証據都唔撚得呀屌你老母